有冇人覺得香港應該禁止使用發泡膠

唔係話環保嘅問題
有陣時見到啲發泡膠係地下俾人拖拖到爛晒
成地都係粒粒
搞到啲地方污糟晒
呢啲粒粒好容易跌落坑渠
落雨嗰陣時搞到水浸
而且啲發泡膠粒咁細粒好難清理

成個香港都係咁癲
唔係要禁止
係應該諗點代替
物極必反，反效果

人有兩種 其中一種叫蠢材

想學台灣轉用紙飯盒？

膠又唔好用 紙又唔好用 發泡膠都唔好用
有啲咩係可以用？

淨係諗到再係咁反落去，物極必反
咪再咁on9好無

香港係睇商界話事，商界話得就得囉

呢個世界係金錢至上，如果要增加額外成本，老虎蟹都反對。無得搞，死心罷了

焦土

禁止叮叮飯膠盒

Acetone可以溶發泡膠

發泡膠可以回收再生，應該狂用先啱，環保啲